發起「食團年飯遇上做狗的親朋要夠薑發佢圍」運動

人人走多步，屌臭佢老母

push

反檯有生果食

Push

冇人睬😥